[推上熱門]記得今日要對黑警嗌“停止暴力，回頭是岸”

聽黨指揮

能打勝仗

作風優良

停止暴力 回頭是岸